# GASSENSE

Este es un proyecto para crear un sensor de GAS con un microcontroador. Microcontrolador 16F886 con IDE especial MicroC for pic de Microchip, esas 
librerías incluídas. Cambiar para Arduino!!